\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
% \usepackage{tikz}
\usepackage{textcomp}
% \usepackage{marvosym}
% \usepackage{ esint }
\usepackage{graphicx}\usepackage{amsfonts}
\setlength{\topmargin}{-0.5in}
\setlength{\textheight}{9.1in}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.4in}
\setlength{\evensidemargin}{-0.4in}
\setlength{\textwidth}{7in}
\setlength{\parindent}{0ex}
\setlength{\parskip}{1ex}
\begin{document}

\renewcommand{\abstractname}{Полный анализ функции}\begin{abstract}Данный документ содержит полный анализ функции с разложением в ряд Тейлора и построением графика\end{abstract}
\section{Исходная функция.}

f(x, z, y) = $\ln(x + z) \cdot (3 + y)$

\section{Взятие 1-ой производной по x.}

$ f(x) = \ln(x + z) \cdot (3 + y)$

Заметим, что:

${(\ln(x + z) \cdot (3 + y))}^{'} = {(\ln(x + z))}^{'}\cdot 3 + y + \ln(x + z)\cdot {(3 + y)}^{'}$

Не требует дальнейших комментариев:

${(3 + y)}^{'} = {(3)}^{'} + {(y)}^{'}$

Нетрудно заметить:

${(y)}^{'} = 0$

Очевидно, что:

${(3)}^{'} = 0$

Заметим, что:

${(\ln(x + z))}^{'} = {{{(x + z)}^{'} } \over {x + z}}$

Очевидно, что:

${(x + z)}^{'} = {(x)}^{'} + {(z)}^{'}$

Нетрудно заметить:

${(z)}^{'} = 0$

Нетрудно заметить:

${(x)}^{'} = 1$

Получаем:

$ f^{(1)}(x) = {(1 + 0) \over (x + z)} \cdot (3 + y) + \ln(x + z) \cdot (0 + 0)$

\section{Упрощение.}

${(1 + 0) \over (x + z)} \cdot (3 + y) + \ln(x + z) \cdot (0 + 0) = {1 \over (x + z)} \cdot (3 + y)$
\section{Вычисление значения функции в точке.}

$ f(10) = 18.9564 $
\section{Вычисление производной функции в точке.}

$ f^{'}(5) = 0.7 $
\section{Разложение данной функции в ряд Тейлора.}

$\ln(x + z) \cdot (3 + y) =  11.2661 + \frac{1.4}{1}\cdot x^1 - \frac{0.28}{2}\cdot x^2 + \frac{0.112}{6}\cdot x^3 - \frac{0.0672}{24}\cdot x^4 + \frac{0.05376}{120}\cdot x^5 - \frac{0.05376}{720}\cdot x^6 + \frac{0.064512}{5040}\cdot x^7 + o(x^7) $
\section{Уравнение касательной функции в точке x = 2.}

g(x) = $1 \cdot x + 11.6214 $
\section{График функции и касательной к ней.}


\begin{figure}[ht]
\center
\includegraphics[scale=0.65]{graph.png}
\end{figure}

\section{Взятие полной производной}

F(x, z, y) = $ \sqrt{({1 \over (x + z)} \cdot (3 + y) \cdot \Delta x)^2 + ({1 \over (x + z)} \cdot (3 + y) \cdot \Delta z)^2 + (\ln(x + z) \cdot \Delta y)^2} $
\end{document}